bob叔有無可能有錢過杜汶澤

佢有條片講到去買樓比佢阿姨講到好似落街買送咁

鮑姐

買比阿姨

鮑姐有錢啲

應該有
bob叔過億
但杜生冇
杜生層大埔都係千幾萬多d
利申 發夢聽到

Bob果層接近半億 full pay

bob叔有ae黑卡 自己諗

何文田果層？

九龍站

兩個都又煮野又好笑
好欣賞

bob叔有錢好多，杜生仲係博殺期揾緊金喳

龜頭 Bob?

以前傻強個期好似都好風光

Bob 叔以前做咩?

好快仆直 果陣佢人生最風光